元朗千色廣場出面有支持23條聯署街站

要留電話但又送酒精搓手液，屌你老尾玩賄賂，做攪屎棍

九龍城都有

周圍都有

我強烈支持民主派議員出黎搞反對23條聯署！！！！！！

好撚sad 好奇寶寶係咁問個阿姐咩叫23條又唔理又叫我上網查 最重點係都冇口罩送嘅

有無人一齊去咳下

垃圾

香港仔都有

人地講左兩日18區開街站支持23條

又玩黑白配 好撚多狗捕住